HSU BSex cgdp3.9 你問我答

我first hon

有冇intern

灝天金融

師姐？我y2咋

3.9都學人出你問我答post

你ive
我香港第一學府 hsu

咩係bsex?

Bachelor of sex

臭g

加油 遲啲fyp好難

要俾警犬屌，緊係唔濟